我地幾時光復上水?

如題

推

下星期六

屯門下一站

下星期六好依好啲

農曆新年前2星期先係重災

北區撚留名等有人搞

香港母親？做老母做到你咁！

北區撚係邊

推到有人睇到

上水已經=上水市

唔想變上水市

上水我地加

我冇嘢講

22年上水牛屎佬留名
啱啱見到有警車有圍村好不安
平時十年都冇狗入黎一次
呢家成架衝鋒泊係到仲要唔熄匙